有無90-93既巴絲入黎傾兩句？

冇啊，救Poly

留名

而家先返到屋企

平安返到就好啦

訓唔到

上水

訓得好差
冇乜心情

唔知係咪吸過 TG，而家心口呼吸都覺得痛

貓

我都係
睇到好夜訓得好差
唔知醒

無野呀？

有無眼藥水呀？

月巴

去7仔買啦

你今日有無返工？

有 我垃圾

小羊

我都有

早各位

Ming佬份人
閪𨶙到

我唔明佢點解要捐多一蚊出黎 代表咩

邊個?

唉

用左先啦

叫人唔好捐星火個位youtuber
仲要係用cheque過100001蚊
支票要聽日3點先知過唔過到
係既就直接E-BANKING過啦

貓貓

飯都無胃口食

淳巴

心情好差

真心覺得自己好垃圾打又唔夠打

真 完全無心情

任人魚肉

唔甘心 但又做唔到啲乜

同你諗嘅一樣 覺得自己係垃圾

係咪除左靠外國就咩都做唔到

除咗捐錢俾星火 我真係無乜嘢幫到手

屌,胃痛

但外國唔可靠呢

文宣囉

食胃藥喇

啱啱食左
最近個腸胃好差

飲少啲酒

唉
無力感好大

好唔想返工
都望唔到將來

same

都有做

完全冇心機做野咁濟

真

我都係...課金同文宣

睇到個人好down好心up...

唉
睇直播睇到眼濕濕

無力感好重

心噏

啱啱見完工， 你問我答，份嘢真係好搞笑 搞到我依家都仲糾結緊做唔做

價錢呢？

你收工未呀？

笑點係邊

希望你有好消息啦

收咗了

咁梗係開高啲人工喇

返去時小心啲

佢自己都知要求高的確可以嗌高啲價

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

碌落地嗱番沙

知道 你都係

如果出左
大家要報平安

心地唔好

黑心

一定要
願眾人一切平安

齊上齊落

有冇人知到有一間黃店，我記得啲人話naan好好食，唔記得叫乜

google無？

個頭又痛

休息下

快d休息

差唔多啦
你地都係

唔知點搵，又冇名又冇地點冇菜系

咁有難度喎

Joson

早晨
今日實勁多野做

大家早

早

早晨咁多位

各位早

有得話排就排架咩

入息限額低撚到

你咁早起身呀

職巴

比人踢返出條隊好耐

失業就排都應該要10年

Because you rich

係佢個入息set得太低

居屋好似都低？我識人為左抽而辭職

根本就係 除非真係完全唔做野或者part time

居屋都低呀 仲要未必一定抽到呢

打緊leaving email 諗唔到寫咩好

就咁打話走

last day 果封想好黎好去

上網有冇得抄?

話走就走
唔使俾理由的

講下自己邊日走
話好多謝大家一直既照顧
祝大家工作順利
有緣再會

如果真係好想寫既就咁

我都想飛

諗住下年
今年飛左兩次啦

好無力

上嚟蒲個頭先 hi all

OU 朝朝都有幾車狗

on leave 定 last day email

到你排到個時已經爆左入息9世

我之前垃圾工whatsapp gp 一到放工時間上左車就講thanks for taking care and help, all the best! 1秒quit gp

last day

真 所以哂氣

幾車咁多？

浦下頭 掛住你地

I dont work in this rubbish company la
bye bye your tail

居屋如果一家4口，入息上限係大約幾多

冇人掛住你

我就快番碼頭喇

早 羊絲

花式

地獄開始

花式乜

你哋兩個毒絲好難認

對我黎講係脱苦海
ot 由170個鐘減到50個鐘

我係大毒

睇個尾咪分到囉

我係毒梟

暫時係用有P同冇P去分

玖巴
盡量做自己做到嘅嘢

單巴早
今日工都無返 一陣睇醫生

快d去睇 記得拎醫生紙

無事嗎？

好似5萬8

$29240
source:

每月最高入息限額
包唔包扣左d稅/供樓供車？

稅同供樓供車 唔豁免 應該 只豁免MPF

咁有乜可能抽到屌佢唔跟通脹升真係唔駛住
只可以買

公屋定居屋呀?

sor 睇錯公屋

我仲奇怪緊

咁應該係5萬8
source:

都好難唔過，隨非5年內上到

問題係唔過都好難抽到 同中六合彩冇乜分別
d屋俾哂每日150個

係，公屋都算，居屋都比哂佢地,dklm無地方住

算鳩算喇冇父幹車居屋都買唔起啊

胃唔舒服 頂住咗 想嘔

貓
忙唔忙呀

[member羊M到?[/member]

忙咗成日

二次元真係好美好

辛苦啦
等緊睇醫生 被迫聽警謊大會

都係講廢話
睇佳醫生準時食藥多啲休息呀

醫生點講?

今日我阿頭有事請左假
聽日我兩個阿頭都有請左假
我GG了

收工

我仲有半個鐘

咁你咪要做哂啲野

大部分

收工
臨走都要o一陣t

明明公司請多左人 但日日都可以唔夠人做野

英文差我幫唔到咩手

下
點解既？

管理問題
人手唔係放係最需要既地方

慘慘 辛苦晒喇
啲野做唔哂 慢慢嚟喇

垃圾管理層

做到幾多盡做啦
你都係，辛苦你啦

好串咀 但好正
btw老細睇完會唔會唔知話緊佢

佢早兩個月俾人革走左

霍傳染比你

等收皮

咁更加唔洗比面

加油呀玖巴

玖巴

可唔可以請我過去洗廁所，或者影下印我都ok

新仔要train up?

可唔可以請我返去坐

有新人有時都唔一定係好事

胃炎都傳染 咁驚 你哋兩個搞咩嚟

錫錫？

我唔知呀

月巴都要加油

肉巴

你過黎做運送啦

基本上都係on job training
但重點係d新人唔知俾老細擺左去邊

老闆

我都想
型好多

但唔易呀

薯仔唔坐得架？

又揸咗公司車返屋企。

塞東隧塞咗成粒鐘，而家擺咗屋企樓下巴士站。

雙黃線，抄就抄

冇我份，冇學位

應該唔會呢幾個月樓下都泊得勁猖狂

你係老闆

唔洗架喎

我樓下都係 燈口照泊過夜

得鬼閒理咩佢地

唔係囉

真係，有揸車留意開就知
之後停車場價格下跌

你講機佬定真係普通揸車先？

機佬好似仲要唔戴眼鏡，我已經死左

價有跌就真係唔知啦

有無諗過做激光？

冇啊，睇youtube 放個架頂開隻眼，再介一下已經唔想再睇

大家早
呢度靜咗好多

有左TG做後備成班走哂去個到

早晨

早晨
喺黨鐵塞緊，安心打下機先

兩邊都冇上水
呢兩日都精神不振，量一量又低血壓

直頭未上到車 慢慢返

大家早
我餓醒左

叫豬絲俾d魚你食

無事丫嘛 洗唔洗叫肥帶你睇醫生

魚唔可以過夜架
係咪想毒死我

緊係叫佢今日買條新嘅你食

我都係
連胃口都無乜

佢份Fish and chips要2個人先食得晒

你都集下脂lo
瘦到咁

貓
我都遲 黨鐵好塞好多人

搞乜 暗戀河絲 茶飯不思?

真係好L多人 一復課 中小學生一齊和你塞

塞啊塞 塞啊塞

有冇吸過tg

慢慢返公司
不過買唔到早餐

冇計 河女神太靚女
男女都鐘意佢

仆街 我未食
仲要今朝柯哂出黎，連屎都冇係肚，我就暈。

公司冇嘢食咩

河中女神

有無興趣養小柴柴(巴&絲）

河女神黎
個個都爭

我無野講？

雖然睇落好慘
但忍不住笑左你無屎係肚

有興趣

仲要係人群中 我暈啦

依家有救救小河流
再整多個助養小柴柴

我毒L都係返出去做嘢

點解間唔中一出就連續出兩個post

河女神係要出返去

河中小柴助養基金

出左app再入就無左duplicate 果個

蠔仔粥呢？

要捐助唔同物資

有拖無6c好似話會煲

有拖無欠*

我淨係得脂 冇物 冇人冇物

我都仲塞緊

可唔可以助養多隻貓 識自己食野同去廁所

你咁細粒 sip入去

河中小柴貓助養基金

毒巴 5仙

我估有人想助養多隻狗多d 識自己去廁所 識自己落街散步 仲識看門口

唔洗爭 你架

？？？
突然中槍

多謝善長人翁

我雜食！！捐乜都得！！

你助養我我再助養你

可唔可以幫幫手 捐d錢起河中小柴貓助養基金？

我講我地要出返去

河女神個市場太多人
圍都入唔到

我真係有

你唔助養我 我點助養你啊！

資金流動既一種

捐我自己

儲銀紙？

就係等你助養我我先有錢助養你㗎嘛！

咁加埋我

你地返唔返到工？

我好掛住搭巴士嘅日子

車巴

食得架

點解？

一齊喇

岩啊岩啵

黨鐵好多人

掛住佢？

好主意

sor 係連application form都拎唔到

應該得，放入雪櫃應該食到一頭半個月

可唔可以叫做 河中小柴貓狗助養基金

一出就搶 好癲

唔可以

咁要俾個冠名權俾佢 車巴冠名贊助

仲難搶過居屋

個網jam死左
慘過搶concert飛

等公屋咁

居屋年年千幾間
女神一百年only one
當然難搶啦

404

點解感情台啲撚屌唔用不推文回覆

你又岩 知唔知點解黨鐵咁塞 就係因為大家衝去拎application form

因為我p牌

岩啊岩啊
water leaking not pass啊

唔知佢地係唔係睇唔到定點

好順暢啊今日

啱啱返到公司

月巴早

我返到啦
好肚餓呀

我觀塘塞左好耐

小羊
今日有無好返啲？

無呀 未買返啲乾糧
得一個同事去完泰國嘅冬蔭功杯麵手信

食埋先返囉 咩事啊

好啲啦 但仲有少少胃氣頂住

我附近乜都無 除非我搭落東涌食

我依家先落車
買埋早餐先返去

連職巴都落場

我窮 銀紙都冇

你行可能仲快

好食啊

可能都係

甲巴hi

柴絲hi

慢慢啦
我要捱到lunch time

岬巴早
搞掂哂assignment 未

小羊早
仲做緊，聽日交

撘黨鐵
女神梗係不屑一顧

我仲未開始做assignment

食清淡啲

有冇零食食住先呀

我食飽了

我唔要做雞啊

我仲搭緊車返工

起碼要車巴咁

臭g
周圍姦人

交埋就free啦

罷搭黨鐵，要搭巴士
利申 本人得黨鐵有得搭

今日揸公司車，塞一條隧道之後紅隧方向暢通無阻，通過平時。

今晚返屋企就 GG。

今天天氣真好

型

搭完未

帶眼鏡可以喇

有冇機會入返lab

暫時唔想再做lab
除非岀多過3萬糧

你隻碟都畫得幾重手

未

就到?

一陣買埋野食先返啦

有呀 食咗百力滋

譚仔嘅蕃茄湯 算唔算清

素蕃茄湯 應該再清d

驚佢唔生丫嘛

到左
買左奶飲

隻手好壯

好味

我個人係比較橫既

即係我 肥又橫

忙到呢

準備食飯

今晚要去補貨先

你啲阿頭放假？

兩個都放假

放lunch喇

我啲零食都食得七七八八

差唔多啦

已經食完

分身

食杯麵

有咩零食？

食飽好眼瞓

薯片 魚仔餅 蝦片 朱古力 可樂 qoo

qoo
我前排都買左排白提子汁飲

訓陣

qoo得返 d紙包盒嘅

係呀

淨係飲過紙包

買果陣冇白提 我買咗蘋果咋

樽裝個陣係全盛期，成日飲唔少

lunch完喇

蘋果都好飲

靜靜雞訓

要再去補貨先

無得靜雞雞 有好多野做

魚仔餅同qoo 我都會買
以前樽裝好飲啲 紙包感覺個味唔同咗

辛苦你啦 月巴

加油呀貓貓

啱呀，樽裝個期真係喪飲，成日留意有咩新味
但依家無飲，因為有太多野揀

其實依家 qoo紙包仲有咩味？

芒果
咁岩垃圾桶見到

芒果，咁岩垃圾桶見到

呢排好down, 又失戀香港又搞成咁

尋晚港隊贏左
但見到有十個想走失敗當堂心情大跌

睇波？

冇錯

睇波姐我比人拋棄呀媽呀

黎圍爐啦

我只係想揾一個穩定既伴侶姐點解咁難

白提 提子 蘋果 桃 芒果 好似係

咁你試曬咁多隻味未？

呢樣野真係人夾人
不能強求

爭芒果 但都係白提最好飲

白提無得輸

芒果味嘅飲品，好難做得好飲
其他味就應該正常

以前樽裝已經係

無錯 下次入貨睇下有冇白提

芒果反而冇乜大興趣試

一陣返去順便買埋先
不過唔知有無做特價

我諗住順手買埋杯面

放工黨鐵又出事

我等咗半個鐘巴士 都未有車

我都要
好多嘢要買

我聽日先入貨 諗下有咩要買先

咁嚴重

忙到痴左線
一個頂三個

Same here

嗨

肥的威能

好彩聽日我兩個阿頭返黎
唔駛咁煩

最後6點50分先有巴士

留返啲野比佢地自己做

唉，我公司個兩個八婆好煩

最近俾身邊人同事搞到好煎熬
幾時先黑完

我真係搞唔到要留就無計啫
如果我留太多野聽日佢地做返
聽日既野佢地做唔切我都係要幫手做

對人好等如對自己殘忍

煩咩？

做咩事呀？

唉，我既缺點

我真係覺得自己係咪犯太歲
但明明今年應該唔係下半年一直好煎熬成世都未試過咁多逆境好在屋企人無事咋

腦細真係一種好煩嘅生物

無錯

無問佢之前啲經歷？

我腦細仲要退咗休 依家要做埋佢果份

下？其他人呢？

咁再比啲時間佢囉
始終你鍾意嘛

兩個share囉 不過有返少少人工逗嘅

會唔會再請人幫手？

會有人升上去㗎 不過要等囉
雖然佢係度果陣其實啲野都係我地做

咁有佢無佢有咩分別？

冇乜大分別仲多個人要湊

咁寧願佢唔係到啦

我都想 但點都會有人嚟

唉
辛苦你啦

點解可以日日都頭痛架

你日日都夜瞓？
同埋你壓力咁大

點幾兩點囉
個腦係咁轉係咁諗野
但諗黎諗去
除左見步行步
完全唔知可以點做

早啲瞓喇 唔好諗咁多野

有佢無佢無分別個個？
定第二個？

可以唔諗咩？

第二個

諗少啲 好難唔諗

我盡量

佢又點衰呀？

加油呀

成日唔返工 教佢又唔聽又唔記 但又做錯

鬧佢！

你都係

佢同我同grade 鬧又好似唔係幾好

依排已經係咁打機分散下注意力

上面無出聲咩？

打pkm？

暫時未 但佢知情況嘅

你又啱玩

轉運喇！

大家早
今日早咗起身 搭到巴士

唔好諗咁多啦
有啲嘢唔到自己控制
越諗 個人就越煩 頭都易痛呀

由細玩到大

小羊早

早喔

貓早呀
食完個大家樂 肚痛

車巴早

車神早

洗唔洗食粒止痛藥呀
我諗住去大家樂買早餐

毒巴早

返去食粒喇叭牌先

月巴早
仲有無頭痛呀？

早晨貓貓

早晨小羊
而家無呀，但好眼訓

要喇 止肚痛

又返到去喇 嘆個早餐先

食咩早餐呀？
我今日唔餓
淨係買左包麥精飲喳

買咗大家樂早餐 好full
淨係得包野飲挨到lunch唔餓咩?

都頂到既
到時先食囉

去食好野

無好野食

今晚早啲瞓啦

返到公司無耐 痾完就無痛啦

我果邊都冇

大家樂啲野唔乾淨 似係

我家下都好眼瞓

大家樂就不嬲架喇

除咗早餐我好少食大家樂

大家早呀

吃午飯沒有？

貓神早

岬巴早

不敢不敢 小妹係小薯嚟

貓絲早
話咁快 差唔多 lunch hr

本席都係

已經等緊

你係神 點會係小薯呢

小毒毒

我都係毒毒嚟

扮野

我都肚餓

好正

我都lunch喇

第一張咩黎架？

依間野第一次去食，都ok

海鮮辣湯

凍凍地食辣野好

食完之後再食雪糕正

幾時收工

未試過咁食

好撚攰

好眼瞓

我想收工呀

忍多陣！
浦住連登先

下次試下

same好多野做

上緊

失業

車神

點解今日都咁忙

same
準備收工先得閒上水

熱巴 你又好忙呀？

入

公司滅蟲
全世界一齊收工

垃圾車

唔方便，不了

你有研究呢啲架？

其實無
本身見平平地買條戴下
點知又好似有啲用

唔好冷親

咁都幾好呀

撈好意思嘛

有點悲涼

龍門？

荃灣無呀

咁我記錯啦
有無裝黃藍店個app呀？

粉晶會惹桃花但好壞都會有

有無用先？

慢慢黎啦

食飽又要上路

有冇淨係吸好桃花？

加油

好攰冇乜精神

尋日唔夠訓？

又唔係唔夠訓
呢排長期都攰

9巴好耐無見

我有海藍寶、彼得石
最近入手咗月光石

月光石/紅紋石
不過慢

唔知有無人會好似我咁，28歲冇人冇物，我想識多啲朋友，想識個女朋友

呢度

我覺得係有既
因為我啲客無我teammate果啲咁西

頭2隻有咩用？
我想試綠晶，旺正財

我有超七 紅紋 金曜
之前睇中咗條紫藍螢石但冇買到

比自己抖下

咩叫peter石？

咁恭喜你

原來個個女仔都啱

fd搭fd囉
最常見都係咁
大家一齊出去玩

又唔係個個嘅 不過行街都見到有好多人戴

呢度歡迎你

好靚

我淨係知肥妹有研究囉
我身邊啲女仔fd又無
所以見到你地幾個都講覺得好出奇

未去過
唔好坐咁耐 一陣冷親

呢個沙灘離我屋企近所以我有時間就會黎
走左啦
洗唔洗阿咩帶你去

去囉
又唔難去
葵芳青衣荃灣中環都有車黎

我住觀塘

我身邊其實都好少fd會戴水晶
咁啱依度又有幾個會戴可以一齊研究

馬灣真係好遠 雖然個景望落好靚

我之前會去尖咀或者中環碼頭望海
純粹望個海吹下風

我而家少左啦
去都係觀塘海濱

可以增加勇氣

sor，之前係為左熄燈時仲有得聯絡
而家我唔想加晒啲人入去個個都係個到講野呢到無人講
我想呢到仲有人係到
所以我近排都唔再加人住
請見諒

勇氣

之前有條月亮石, 但唔知去左邊
有D想買返條添

一齊圍爐

依邊都好似靜咗啲

月亮石正呀
吸引真愛又調理經期仲可以睡眠安穩呀

要友仔要話下佢地先

啱啦咁, 最近訓得好差又有D大壓力
絲打係邊到買? 得閒果陣去買返條先

巴打咁岩呀，我都係

應該係壞事(?)

多謝，呢度好似好多人喎

真係無乜，隨住年紀大會慢慢建立二人世界甚至家庭

叫佢地返下嚟

多啲上嚟吹水

我返左

又好似有啲道理
會唔會考慮下轉工？

oc

好呀

早晨呀

早呀
可以點叫你呀

我之前一唔開心就會踩單車去科學園望海
望住個海 感覺個心都會平靜啲 幾舒服

大家早
Happy Friday啦

小羊早
終於星五

大家早晨

各位早呀

畢巴早

貓早呀
畢巴早
今朝買咗m記食 薯餅

薯餅 好耐冇食喇

貓絲早晨

又要返去扮工

早晨
我啱啱先出門口

月巴
會唔會遲到㗎

早呀
成個禮拜唯一一日準時

same here
今日完全無塞過車

我應該會遲半個鐘

早呀河

我已經塞緊

岬巴早
你依家係咪暫時唔洗返學啦？

早啊t巴

早啊小羊

早啊貓絲

早啊職神

早啊淳巴

早啊肥

早啊河

咁有冇吸壞桃花？

oc早

係呀，咩堂都 cancel曬
係未知 份report同個考試點安排囉

大家早
收工嘆緊早餐

貓絲早

早呀 OC

叫職巴啦
早

早啊玖巴

係囉，D 路超順暢

早呀家姐
食左早未

早呀oc
你遲幾多呀？

食飽返去訓

食左啦，早餐好緊要

仲係彩虹塞緊

半個鐘啫

咁咪好囉 唔洗咁快返到去

oc早呀

慘慘
我啱啱到九龍灣

勁眼訓呀

返完通宵特別肚餓

又連返幾晚通？

見到多左咁多版好滾動

btw大家早晨

係呀
岩岩返完第一晚

早呀柴

食返個靚早餐氹下自己

我都係咁話
柴絲早

食完喇
又要沖涼訓覺

早抖9巴

早晨柴b

stalker之類
果時覺得勁恐怖

請保持隊形

我跟

同意

有冇LINK?

就生日 開心

冇㗎 自己打喇

點樣好過?

我阿頭做到癲左
想去斟水飲
但拎個水樽去左廁所

lunch time 我叫John，你呢？

午安

hello

斷左片

我之前有試過

食飽啦我
你可以叫我小羊

吓，我成日都咁做喎

ok喎

好慘

咁大獲

post左上黎佢會審批架啦

個 pantry長期多人，我會去廁所洗杯

好眼瞓呀
好想收工呀

我都係
返埋今日放3日

真係會斷片

咁㗎咩

咁好嘅

下星期個短週放星期一
下星期六要返工

啫都係要返足5日

我聽日仲要返工

係
5天工作週
但星期六都要有人返
咁我地就星期一,星期五,星期六
是但放多日

幾時放呀?
你唔係做文職咩?

我同你一樣 要長短週

放weekday其實都幾好 出街少人啲

但難搵朋友出去玩囉

咁依個真 個個都返緊工

掌印

長短週真係, 星期六返半日定全日？

依隻？

我全日

半日呀 返9收12

得3個鐘，好似好無謂咁
又要早起身

所以好唔想返
返去都係hea住等收工

好處就係 變咗早出門口出街
(如果星期六下午有節目)

特登返去食早餐

食完 上網同玩電話 咁就半日

唔係成日有節目
有時坐係公司等男友收工

準備收工啦

仲有半個鐘

希望唔洗又等成個鐘巴士

唔會啩
收工走人lu

收工喇叭

做乜呢個po成日沉底？

條隊好長
又唔知要等幾耐

貓
收工有無節目呀

因為無咗你地入嚟吹水

今晚去尖咀食飯飲野

果然係Happy Friday
我都好想出街 但要過埋今晚先free

我依加咪上來囉 😒

咁聽晚出街喇

豬絲女神

花式溝女

返得去 斟個水 去個廁所 食埋早餐都可以收工

因為不推文回覆

你又學下

好難學 搵日你學班?

搵車巴/毒巴教喇梗係

無錯 係咪不成功不收費 不過外巴呢?

不成功搵車巴比錢 佢rich
外巴失蹤咗掛

叫佢開堂lo

拎定籌排隊學野

ot？

嗯
次次放假前一日都係咁

想去mega box 有melody

辛苦哂喇 快啲返去食飯抖下喇

再㩒下電話 差唔多啦

去打卡喇

咪係 但要早起

嗯，個人好攰好無心機

早啲休息喇

嗯，今日會
應該會

食飽未 快啲去沖涼瞓 乜都唔好諗

啱啱問左fd
等佢覆
可能太子飲野

我飲緊喇